831 事件 5 個月

今日831 事件 5 個月，大家唔好唔記得

香港獨立

唯一出路

沒有普選

推

記得

唔記得啦，咩黎

紀念831

Push